分化撚批鬥撚都係藍屍嚟

又唔見藍屍有批鬥有分化?
我肯定鬥黃批鬥分化撚都係藍屍手段嚟。

講咗不分化 不割蓆。

分化撚即block唔使傾

最重要唔好一嚟就𨳒。要引導他人遠離支那。

同熱狗同level
全部已讀不回